[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (269)歡迎新手加入～

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

2021 pes

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

不如搞個兩個人一組嘅金波盃
只要係金波就用得
但兩個人一組同分嘅機率高啲，所以設十二碼，然後計得失球（未完善，有冇人有建議）
1.最愛
2.鈴
3.高登
4. 巴神
5.無力

Lm morning guys

仲morning

700k gp zico salas zammo g silva

我覺得清300個位出嚟仲難過清pool

497>500>497>500>497...

直接賣

決寶又係法國對德覺

Zico batistuta g silva 邊隻用得過

正常啦

573761972

300萬抽剩timo werner

成功破紀錄，清曬最後一下先中雪糕

Rich

打左md未

未
Go

打緊md 簡左拜
對面高圖同賓施馬有bug

個pool剩138 差bebeto抽唔抽埋好

追埋啦
gp=日本軍票 唔值錢

no

唔知幾時k社會再出legend pool

2021年季尾

可能下星期又醒你一個呃曬你d軍票

POOL 已清，仆佢個街，尾5先出Romario

md簡左咩

做咩要姐住d gp 同coins

Liverpool打左2場拜

皇4win ,all 打拜

鍾意姐住

拜

any pvp?

幾時有呢個manager

森巴足球

where cafu

抽唔到

巴迪高完美融入牛絲大巴

越南仔都用4312
啤巴影響力遍全球

今次個pool算好，上次個pool得亞祖，基拔圖同列高巴

new hand lm

Wow

呢個pool都好耐，好似年頭咁上下出

收到風，決賽結果

新手想問 係咪可以all in 抽而家個box pool

你收皮法國要win

淨用gp抽
唔好用coins

正路應該法國🇫🇷贏
係佢冇運

hi 新手
打左md未

yes

新手邊有GP

No，等Allin 朗拿度+施丹

最愛好丟架

打campaign 咪有

得個雞碎咁多

未，仲抽緊
諗緊all5all in d gp

打爆佢，等下次吧

Bebeto 有冇得同路明一戰？

羅美路離隊

今季於英足盃及歐霸盃淘汰賽穩佔正選並狀態大勇的曼聯門將羅美路，再一次於四強時被棄用。

據報羅美路在比賽前強烈不滿，再三自薦要求正選出埸，但蘇B表明拒絕。曼聯出局後，羅美路向隊友表示心灰意冷，將會離隊並加盟列斯聯。

都成3球野

決賽我會用德國

出ddg, pen 都輸

real 唔real呀,仲正 dean 回歸做no.1gk

Sry sob 永續ddg

收到

4213好用 謝推介

新抽兩隻都好用，open challenge 冇難度

md 可唔可以唔好再抽皇
對中堅同keeper好守得

Top1陣

Ok

點睇尋日般奴屌連迪洛夫

迫害

屌得好

Real

我又係咁，又係呢三隻

依個數清哂

Daddy 如果有Bruno，麥龜 , 歐冠都拎到

1.5m中哂自己想要個啲legend,但係冇中卡路士同羅馬利奧(利申:兩個本身有)

追咩

曼聯連續三年四大皆空，蘇帥和紅魔的遺憾，不得不讓人感慨，三年前，摩連奴（Jose Mourinho）帶領那支半殘陣的紅魔拿到迷你小三冠又多麼不容易。

X2

K 社之讀心神探

冇
純粹支持下

未
拜終於唔係個鳩陣4231

Go未

any pvp

Pes 咁樣傳中都入硬
唔怪得白連

尾2果下先中哂啲legend

應該係話你屌撚左佢個no look defence 先啦

北京電視機

未
岩岩先和第三埸md

我以為e個pool d legend 你大部分都齊

一早賣pogba , 買koulibaily x 國米史堅 = 摩daddy 唔洗走

正呀喂

Bruno 如果比daddy 用， 拍得住佢

開波見冇matic 都知輸撚緊

麥龜

傳下星期出紅底Im legend pool
但個pool得1隻

係咪打金波盃？

@最愛 我拖左馬仔嚟報盃

想揾人練波

咁咪仲好

1隻

我好多都冇 得巴迪高 卡路士 薜高有

zico勁唔勁

廢到仆街

見佢幾靚仔
咁停手了

有冇李華度同薛高嘅說明書，好廢

咁都靚仔？
你差幾多抽 如果差少少咪抽埋佢

classic No.10 雪得

真心係倉見 又無體又唔撞得

得一隻嘅pool 咪加斯居尼

100萬
中 bastistuta romanrio

zico?

屌你老母原來紅底老馬有金底版比狗用

真係出佢地等於打少個

偷恐龍骨嗰位勁唔勁

金波嗰時好勁

得91 廢過recoba 廢過堆唔識的fp

金底唔係condom

Amf定位Classic 10已經係錯，極其量擺cmf
不過求其一堆fp都屌打佢，都係可有可無，純粹賣情懷

今次個 pool 堆前鋒全部都係 fitb
堆 amf 就係慢過龜嘅 classic no 10

呢度冇人用，冇人答到你

pvpvpvpvpvppvpvpvvpvppvvppvpvpvpvpvpvp

No

Dllm 打gp任3場 3場都係長傳狗
一球普通組織都無 一有空位即斬 不如落街跑步啦屌

太慢，要靠自己扭入去

Gp 個關佢內置中堅派膠
對家先可以斬入去

如果係同佢friendly 佢係斬唔入

K社尊登咁做，等你地開大波

我都覺點解多左咁多長傳狗

唔開多左長傳狗事

係k社暗改個關game play

令中堅派膠，你可以瘋狂大腳長傳

屌真心中堅膠到仆街
2個包好晒位都可以逼逼下逼到單刀
哭𠹌咗 鋪鋪都係輸4123鳩斬
我寧願比youtube條架仔炒10粒都唔想咁樣輸

佢特登咁set , k社script 黎

咁咪真實啲

唔鍾意咪quit囉

呢頭入完 個頭比佢追和on99
個個玩鳩斬一撚定係4123

比人清袋了

Md 皇馬係垃圾我用利撚

仲有2粒黑

打第4埸lu
繼續和

祖用4312
早知簡祖

傳俾 fimino 得位再 through ball mane / salah 就單刀
後防仲要有 vvd + gomez

4231係md 好難用 攻不銳 守不穩

真係屈兩隻馬 firmino 較ss 掂曬

有冇ching想對下皇馬金波隊

但係可以過幾關

皇馬勁到仆街喎對面祖記條友138x分

利隊波根本tune好哂
唯一要換走係條黑腸中場

Id?

利撚左右較ss bug級

邊個偷恐龍骨

856497830

hi 錯位大師

added go

白必圖

go

疤狗仔無煩啦 我遲d續個post cap返你地係疤post屌我既留言

皇馬淨係屈中堅同個龍已經夠

係就算過到對中堅 仲有神龍 好難比人入

邊個係巴po屌你咁大膽

摩daddy買人了

-6嬴

我上年已經係咁屌美斯垃圾啦

個龍幾勁

斷腳級鋒線 古天奴 so9 丹比利 美斯

金版卡斯>紅版

5個save

新抽得羅馬里奧勁

羅馬里奧bug黎

買羅美路仲好

摩佬家陣唔買葡雞？

沒gp 怎敢抽Carlos

有無人同小妹玩gold legend 隊
真垃圾隊

走位bug級

課金

垃圾來

帶波勁過堆99+

k社幫你諗過e個問題

250coins可以抽一下 3個球員

你788就得

788可以抽幾多

說 太多話我想說
但我還是要啞口道別

數值係拎黎j

play?

計下先

疤狗仔j緊沙利

22號決賽 德vs法

4強
德國5：2葡萄牙
法國6：1比利時

tonight la

向一億coins 進發

而家可以轉番隊未

每人有 100 coins 都偷笑

咁樂觀？

用拜狗14射11中入得一球

扮細個牙

佢得14碎-.-

又要轉返法國🇫🇷？

Joe hart 第二春分分鐘屌打loris

（應該）個日維護前轉左波衫就＝投左票

點睇蘇狗棄用羅美路

出fp了

有fp祖赫特 邊個會用矮龍？

So 狗同 管理層一樣用人唯親，小圈子

今季於英足盃及歐霸盃淘汰賽穩佔正選並狀態大勇的曼聯門將羅美路，再一次於四強時被棄用。

據報羅美路在比賽前強烈不滿，再三自薦要求正選出埸，但蘇B表明拒絕。曼聯出局後，羅美路向隊友表示心灰意冷，將會離隊並加盟列斯聯

拉隊走人，一d誠信都冇，搬龍門

d後備龍真係好慘 好似之前卡巴叔咁 踢盃賽好地地 但係又比kepa搶左位

四強先棄用

做兵咁

10月先夠14碎-.-

Anyone go

we go?

回家吧

中咗兩隻Zico 哭左

你reset左個box?

唔係有一隻一年前同一個pool抽到

今日第一抽岀legend興奮咗一下跟住比隻zico我

Anyone try my rubbish gold legend 442 ?

對不起別說對不起 這只令我更顯狼狽

收皮啦

傻逼 操你媽

屌你老母親

媽的貢丸

應該過咗13號就轉得

抽不到卡洛斯 操他媽的

Same spent 700k
Got Zico, batistuta, g silva, zamorango, rivaldo

Fuck u

其實今個pool真係全部都雪櫃料 只有收藏價值 實戰冇用

go?

3萬gp抽到黑波都偷笑

Eat rice

No on9 I used 60k gp

隻icon 美斯有得直接買

你唔抽?

真 想收藏下

卡路士同羅馬里奧可以用喎

Only 2

冇錢

隻game唔抽真係好悶

係我細帳同佢配T9 好過T9配路明
入攝好勁 射波又ok

當抽卡game咁玩幾過引

抽咗150抽，開始喺度諗其實我都係勝利11人，抽黎做乜

原來佢咁撚矮

仲未中返羅馬里臭

去到我膝頭咁上下

中咗咩？

我抽曬了抽到好悶 係咁賣 好曬時間

挑

巴西好撚多攻中/SS 撞曬位 好難出
Ronaldinho/ Rivaldo/ Zico/ Bebeto

more

依四隻一齊出晒

劍陣

Zico 我以前就覺得可以同Ronaldinho 一爭最垃圾

你一定無入tg gp

唔識用

琴日我用ronaldinho對你 唔勁咩

有講Mobile點拎咩

差白必圖同兩隻名都未聽過嘅智利前鋒

有？

家機先係買2021 update club edition就送

4312 對你打和
佢有入波添

勁野 要抽

You are fake news

但唔會用，白必圖都係淨係聽過名，睇完英文名都load咗陣先知乜水

我同牛清先係玩遊戲

朗奴高文教巴塞 點睇？有冇得救

隊波垃圾

咁個教練本身自己掂唔掂 冇點睇開佢

anyone go easy

係喎 屌佢老味。

any p?

Pvp ?

Number ?

069332454
利申 新手

Adding

巴打傳控好勁

又屠小妹
有d lag btw

來多場？

Gogogo

差啲俾你t9屠
超技術犯規sor

go one?

你啲轉身傳波好正‵
順到好似用手掣玩一樣

Gogogo inv me 你想我全金定正常

normal

俾其他巴屠到我咁
你同下巴神玩tikitaka
牛佬都好順

Who go

同吉玩 佢轉身轉到我懷疑人生

又蝦我
用我試skill move

kane冇

kane legend pool新抽 想試下

收皮啦傻逼

邊隻legend岩你洗
發覺隻隻都唔太識用

你唔識用？定話我

有無轉身說明書

我啦
黎多場？
想玩全金 你可以正常 不過應該俾你屠

吉巴 可以賜教一場？
想見識你t9

你隻t9俾我產鳭左

no住
你第一球快到

我得一隻double touch
其他冇撚用

經過那些年～

Anyone p ?

仆到傻
竟然直接紅牌

T9榮休成為左導師了

單刀一定紅 我都預左 幾淆你罰球會入番 咁就total loss

見識完會唔想玩pes

屌你牙成日笠高帽

真 好彩小妹堅持

唔知仲有無機會

吊梨牙我從心底裡讚你

兩隊屈長傳

比賽的緊鍵就要睇下兩隊前鋒邊一個能夠hold得住個波嘞！

差zico冇
有預感要抽到尾

頂，揀左提子添

抵啦

傳波撞到自己友隻腳 比人入 屌你老母臭閪k社快撚d中武肺啦

Online 有冇一場可以唔撚lag ?屌你老母閪

你都想學下野?

係咪學?go?

Ok go but 怕lag

咁唔go 我看不到你的誠意

Go Jill wan bb

waiting for u

Late dd sinI want to check my wifi

ok jill wan

校長幾時教訓小妹

any p

副帳揀左法國

go 你唔好binc

譚校長？

konami讀心AI

巴西足球 有前無後

下期iconic moment

有啲lag不過結果應該差唔多

被屠

愛國譚校長

屌你 紀錄生活咩

Is 師兄勿串
我當連登紀念冊

屌，全場係咁單刀中柱，學晒fifa 啲scripting

你老過我
你應該未轉校長都畢左業

一路儲coins 等R9, kaka , zidane,g8,terry，drogba

贏仲想點

破產了

咪臭係

小妹都係收收皮先

Anyone pvp 小妹新手 求教訓

go try again

Inv one min later john

補時入波咋

戰神有紅底唔使抽金啦，之前你哋冇抽咩

+1尋晚曼聯條防線紙造

唉，屌你老母，終於中卡路屎

Anyone miss me

好彩姐單刀終於得

Nah fuck off

你命中率100巴仙

Not asking u bitch

輸咗個盃仲番黎做咩

幾抽

下星期出紅底Im pool

80抽，但仲未中李華同中田

咁我走咯

可靠的？

傳聞

唔挽留 一路好走

對面個龍勁到on79

撲晒啲波

傳聞巴神係傻仔

呢個唔係傳聞

好耐冇見

並無此傳聞

Who go?

今次改完版啲龍勁咗，但係啲人企喺度睇波嘅情況又嚴重咗

wanna try my 心理？

Gosmall ac

go c me 控球90%

big la

未加你
986662482

想玩T9

gooo

not 12m?

唔玩12m了

何必讓人猜透 情人心理怎麼講究
古

古個球我冇守你都唔係特別靚 普通波

橄欖串唔靚咪唔靚 好叻咩

你第一球咪仲靚

有角度唔係正啲咩

利零嗰球唔係冇跣腳應該就必入黎
古嗰球睇住個球 飛

可能你好少用香蕉波黎入 遠多20碼就靚 加上你附近空晒 唔入先唔正常

利雲個球我預你唔入點知撞柱入 雲巴我都唔敢係呢個位起腳

近排發現利雲好穩陣

雲巴咁掛我抽唔中

無哂gp？

啤巴

hi

go 金底？

咩金底？

金傳奇

ok 執一執先

cls 成個pool得一隻legend 無
見用軍票就抽下
51個球員0legend

go得

終於中

啤好多GP

i am chowting

軍票

20幾萬中唯一冇果隻，真幸福

係72萬

團長呢

都好，我用了2,475,000

load咗好耐
me restart now

食完飯未

ok find me

cannot find u

gogo

最驚喜反而係沙皇

我鐵血防守
試下用阿仙奴打你金legend
go

啤最近好強 咁夜都係度

hi 巡樓中

電腦隊6星拜圍屌牛絲

靠左路傳中屈alaba 矮

卡路士92體但70幾分鐘無氣係咪假㗎個數

anyone go? long time no play

因為你三後衛 跑死佢

Hi go

ok

Go

invited

我用緊哥狗個陣未放落三後

俾你屌打 000

where is yr china team

你未full team姐 again?

放假

卡路士搶左雷斯個波

雷斯＝炸彈

佢有歐聯tour 係咪姐係星期四會有歐聯fp

打傳控嘅啤巴最難打

Full team 黎啦 go
你牙朗第一球射到網都穿

師承巴神式控傳
仲玩唔玩

My WiFi lag
唔計啦

last?

is okay

呢度有幾多人係因為啤而學識santos 4312

ok go

比比單刀 角度攞得太盡 中柱出界

你隊阿有咩魔力
用咩隊都可以55波

中柱

好刺激

龍門得41.4熟練
會唔會因為咁所以廢d

有機會

又要重投刷熟練地獄

同我中超隊都係?

我一陣真係要重開wifi

good game but 搞咩咁lag

唔知點解我wifi變左得兩格
對唔住

冇事 我有事夜晚都會

你叫啤同你go
我點知你中超隊同佢隊阿係咪55波

駁唔到

我憑自己實力lag
笑啥啊

Cnm Sb

訓醒起身扮strong啦?

No on9-.-

Sleep la seven head -,-

湖巴

go? 臨瞓打場

瞓算 聽日再打

Go nowsor bro

定你訓了？

986662482 small ac go

深夜新戰力 湖ching

added

呢排歐聯先咁夜

small ac咁多傳奇

課左200蚊

成隊legand 下次再玩

Ok bro

Weak

U too

永續巴塞球員

山神又被人carry到決賽

笑4，傳俾右閘跟住右閘唔接波，個龍衝去右閘位接

唔鍾意咪quit囉 玩fifa

有無人有賺gp建議

賣晒啲人

tour =60000

唔見得fifa會好得去邊

呢d叫好運婆，堅野！

k社 logic 有on9野先真實 琴晚國米第一球又係對面個龍比

賣晒啲冇用既人都有幾十萬

真係唔掂既
就賣埋教練啦

幾時決賽

22號

但在這個夜晚，國際米蘭卻踢出了經典的意式足球。羅達路（Lautaro Martinez）和盧卡古（Romelu Lukaku）雙雙梅開二度，丹布羅斯奧（Danilo D'Ambrosio）也斬獲入球，藍黑軍團歐霸盃4強中面對歐戰僅存的非五大聯賽球隊，在控球率不到四成的情況下，以摧枯拉朽的姿態5比0橫掃薩克達，延續著意甲球隊在歐戰中的火種。

牛c 次世代神鋒

正路 歐洲超級盃 由 拜仁vs 國米
牛點睇

曼聯

坐擁馬天尼斯及盧卡古的國際米蘭周一以5:0橫掃薩克達，強勢打入歐霸盃決賽。

主將盧卡古賽後表示於決賽無法對陣曼聯感十分惋惜，但表明深信曼聯的球員已盡了自已的能力，可惜仍沒法打入決賽。

串撚到

般奴俾人罵

曼聯落後1比2，般奴立即上前指責連迪路夫補位不力，後者亦不甘示弱以粗口回應。

英國傳媒根據域陀連迪路夫嘅嘴形，指佢當時應該係先用英文粗口「F*** You」、「F*** off」，似乎驚「費波」聽唔明，再用埋葡萄牙語「Filho da puta(仆X，你條契弟)」鬧呢位葡萄牙國腳。

戇居
人地美斯洗鬼你地可憐
拜仁d人加埋都唔知有冇美斯咁多榮譽

山水有相逢阿
小心下年炒返拜仁8球阿廢物德國佬

無記錯既話
今季季初拜仁咪又係死曬狗
驚輸俾巴塞先季中換主帥喳 垃圾

佢似比人排擠嗰啲

點睇上面巴迷既留言

55

連迪洛夫 盧卡sor 麥龜 仲有堆中堅 都好撚廢 同埋隻右閘吹到大一大 但係上場又係發夢既

肉酸lor

似係暴聯潮文

呢排返工好攰少咗玩

1380都比唔上啤巴
go未

身在法營心在德

隻 wan biassaka 淨係識 tackle 同跑得快
防守就夠，進攻就黑洞

比啲時間人

i miss you

防守型rb

比利時中鋒今場兩度破門，延續著自己在歐霸盃中的出色形勢，這是他連續第10場歐霸盃取得入球，另外今季總入球達到33個，距離外星人朗拿度保持的藍黑軍團處子賽季入球紀錄只差一球。

嗰時意甲同而家意甲

其實白必圖之前19係金波legend佢今集del咗再出返黑波呃人gp可恥

直昇喎⋯⋯金變黑

今個月飛得兩三轉，仲要飛貨冇空姐要食自己

p.s因航初哥小薯

用落幾扭得，同上年金波差唔多

巴打實好靚仔

毒j一個唔夠班鬼佬靚仔

好靚仔

wait u 12m

岩岩出果陣俾人踩到地底泥咁，個個俾100金都中黑波傳奇，點解中金波果個係我

隻game 順足 逆足翼 覺得大唔大分別

迪比亞路逆足 good

識射嘅Giggs右腳都死角啦

羅馬里真係好勁

臭唔臭？

廣巴打左md未

尋日用利打咗

bug黎

鈴巴都抽

感動 有人sick ball

第年第一次出羅馬，好多人都冇

old seafood先有

用左巴神式踢法
3：2 險勝對手

我用咗就嚟3年

我啱啱先中仲未升

強化版阿古路嚟 仲有獨有動作

紋身都有埋respect

開頭整得核突 我差啲用咗嚟做試色辦

羅馬係我副帳第2隻傳奇，第一隻係告仔

我仲有留住最初抽倒啲人

果陣係刷中多仔隻羊羊先開局
估計呢隻game會永續落去

pukki是我最想留住的幸運

決定用依條鋒線上分了

你coins就黎多過d gp

玩咩？

東亞隊呢

川島守wai巴

我砌隊東亞先不過無龍，cb，用金波

龍門唔計
用亞洲隊＋一個外援龍門

執下先

Go，銀波cb算

try one?

Trytry
986662482

炸兩球var

球證睇完var 兩球越位

Again？

ok go
話時話吉田ma也仲係咪修咸頓
記得佢季初 狂失位 輸俾李城 9球後
放左入雪櫃

仲黎唔黎

最尾出左wu lei 得個跑字

last go

武騰嗰球都救到好勁

Wu Lei

渣

巴打洗唔洗 4cb 3dmf

南也拓實最尾個球

你啲後防無哂氣啦
雪糕筒任扭

全條防線都係日韓 黃種人體質
下半埸70+ 無氣

武騰仲勁過伊朗美c

伊朗美斯今年拎左俄超神射手

你又哈人

日韓cb有咩推介

南韓馬古尼

邊隻正版都好垃圾喎

艾斯蒙

冇

而家踢緊北京國安

摩daddy想買 但佢本人覺得價太低唔肯

白波嚟？
話說pes有無黃喜燦？

我都唔知
下年一定有 踢德甲RB萊比錫,取代Werner

J league得一個銀波cb

今晚8號，聽朝落波

搵到佢

原來轉左意甲

今晚睇大巴黎

psg入到決賽會唔會飲七喜

入唔入到決賽都難講

今晚保臣首球

包皮首入

掛緊sim 拎下導師 準備2021

999 + 咗

有鄭大世 頂住先

Anyone pvp

有無人教訓小妹

係人也可以上的你

屌你 屌唔屌番場呀 sheshe都可以

dinner

食屎啦你

好惡

想出火

扮完小妹啦

絲打

想被出火
大家明就得

屌你 打唔打

我怕現在會lag

Lag explains everything when ppl lose a game

@巴神呢啲

羅馬里奧真係bug黎 1拖3都carry到

羅馬里臭

靠lag取勝

返工

今個星期4仲係出金底？

羅馬里臭again

我仲末有

抵死 笑我啊拿

Bebeto Romario ronaldinho
Rivaldo Zico
G.Silva
Carlos Cafu

dida 呢 90/100

重煉啊拿

垃圾

唔記得左
中堅有無巴西叻盡

都市傳說來,(最愛)

where denilson rai

有r.rocha

埸依家仲有DIDA 有無人玩美洲金盃?

金盃=legend?

不了,無紅卡

傻鳩課左幾多抽國米紅卡?

幾時

40000coins抽辛隊

牛佬有米

我都唔記得喺冰度cap出嚟

國家隊隊長 賣廣告 都有90萬人讚好

食女fans

son單身,多年無拍拖

但我覺得右邊條女嗰反應好似有啲假

呢度個個巴打都係

唔拍拖唔比食女嫁

都可以叫雞

唔出奇既,見到偶像

起雙飛

講呢d,其實係你都有份比

冰個黎

光頭佬好笑啲

無 小妹窮j

Ntr

勁野黎 我通常用佢＋貝大佬打雙中堅 兩個平均179cm高 啤巴主要用黎守高波

挑，未見過你用

秒

黑波升盡得91

蘇金寶都係

So金寶上年金波咋

你又啱

toldo 90

屌你老母K社, 950K得中田同埋智利孖寶, 得5個黑波

團長

咁少 d人清pool架

其實班Legend淨係想要中田&李華度

都係未中中田英瘦

我：戰神、臭哥、sala

清pool啦

無gp了，球員賣得7788

賣朗尼

Me課gp 抽的

賣左教練未

中田李華月

未，幾千一個咁少

Pvp anyone ?

清次pool先200萬sim多陣就番嚟啦

我得返中田未中 應該唔抽了

Push

抽唔到卡路士

課，用coin屎抽

知唔知點解？

最愛的是得不到

賣左教練未先

好喜歡他

h? link?

打咗md未

太好玩,分左兩日玩,今朝打完
而家玩5萬gp任

no h 的漫不會看

sick ball

Lag到咁有乜好玩

寧我lag天下人

呢個作者畫得好令

Go inv me

半夜睇下實唔實用

又打j

go唔go

屠鳭me

和波咋喎
again?

未練好個球會陣

唔緊要啦
正常玩下先

條後防4個紅3個

屌倒我仆街

Sad 我3個前全紅 用巴迪高

again?

Again?

唔用legend就紅呢個設定真係好on9

屌那星綠箭dollar 同微綠箭施治零撲救

頭30mins俾你禁屌
告仔第二球大師級
son 第三球都令 有功架

剩低嗰60mins被你㩒屌

我－6
仲go5go

灰俾你大屠殺

啲人啲first touch

Okok go

今埸我守得幾好
告仔最後慢左0.1秒起腳

應該ddg拎mvp

隻t9好勁

吓吓都唔入有鬼用

想俾vvd 攔截左好多球

屌你 入左2球仲想點

我發現左點破解無效狗

條友第1場1:0 無效
之後再遇到佢
我開波先控足上半場
過場等足120秒
下半場再即閘停120秒
成功爭取番3球5皮野

Pvp?

咁叫破解

憑自己實力令佢刷無效犯錯失敗

要打gp

食屎狗
同我打咪有
1000 gp

最後嗰場南野入兩球，T9入一球，但miss咗兩個big chance

Ok go one
睇在1000gp份上

過場好似90s?

獲獲屈我入sip 明明中間我幾穩 通常失波少 對住你就場場大

go show me some good shit

上下鏟佢

我都係咁話，明明同其他人打都無咩失3球

連唔到

太易了

送左球俾你

8字波

唔清pool好蝕

清完覺得仲蝕

今次d legend收藏feel

羅馬里臭BUG級

星爺

成堆抽嚟等下年換

diu all in

250萬gp=清pool

唔使抽

似fake黑雙煞出得一隻

wai巴今次gp pool抽左幾多gp追咩

抽哂啦
中田李華月

我抽左130萬gp 中得3隻legend
想追智利隻爆炸頭

都係唔抽了

有啦，未用過

正, 唔洗抽

有朴智星？

Real唔real
我7隻都冇

信wai巴 all in

信wai巴

伏POOL

上下水先

Go5go🇧🇷夢幻組合

無， 我唔中意佢

all in咗今個pool

你追咩

打風都冇人

9號波

係喎
打風仲洗唔洗wfh

睇公司政策
團長玩唔玩

聽日洗唔洗返工？ 落左波我仲洗唔洗去睇場？

咪就係 仲要有歐聯

最好吹到地鐵爛左

照咁睇 朝早應該無咁快落 去唔去到晏就就唔知

有d 難度

U go未

本身d料已經排到食完飯先黎 無料點做

玩咩隊

我同wai打go埸再揾你

go play wt

u同團長玩先，晏啲

No your mum

ok we go ?
btw i find this
資深人力資源顧問周綺萍接受查詢時指，有關守則基於員工需要在辦公室上班，按人身安全而考慮，「如果已經在家工作，坦白講，又無牽涉到人身安全問題。」她又指，若員工要到辦公室工作，上、下班時或需要逗留在室外，有機會面對危險，「如果係室內，基本上你係安全，你其實可以工作。」

即係以後打風都要wfh
lets go

ok play咩

蘇甘寶

點會無 送既

幾抽?

u23?
夠唔夠腳

唔夠阿
得full team 亞洲隊 阿仙奴或國米

諗住追蘇甘寶如果係真嘅話

我唔洗

真係冇

一陣睇psg?

咁我金波打你亞洲？

ok 我亞洲可唔可以請個外援龍門？

ok
open ball

已經想瞓

外援龍頂住你既猛攻
Son把握你兩次後防失誤

我個龍好廢0撲
不過我都係靠李察利臣

again?
今埸我用返川島
日本第一鋼龍

ok
射爆你

All weak motherfuckers

絕殺
川島撲入自已龍

自爆了

玩唔玩球會

man city is ready

十七歲那日不要臉

牛打風打到傻左

牛不嬲係咁
仲有10mins有波睇

買咩好

今埸比比發威

想睇德甲內戰

牙路比你守死
佢打高登戴帽的

你讓我
睇唔睇波

四強依幾隊冇乜興趣

英超出哂局

same

可能係psg最接近冠軍嘅一次

快充緊
15mins後仲玩唔玩

岩岩睇左psg正選名單
條防線 又老又細粒,對住拜仁如果打對攻
驚psg會大敗

正選有冇出包皮？

隊隊對拜打對攻都會大敗
拜後備都好多球星

整場full team比我爽攻下

有

個龍唔係拿華斯？

訓練個陣傷左
拉傷股肉

條後防好危喎

哇 尼馬阻龍門開波,俾隊友射空龍,

好彩球證吹左 狗到

佢其實幾用腦
成日出古惑

nmsl

psg已經領先緊

我地go?

胡師傅都口出狂言

ok show u full power

Nmsl

sb

Why u 25 me?

么么哒

被包皮屈機

朗拿度黎

威多個半月就收皮了

佢包皮入左3球

團長係連高登都贏到的怪物

包皮係連對高登都入到波嘅怪物

隻抽嗎啤

南也拓實同利物浦d球員 集訓得幾開心

老鐵 嘴巴放乾淨點

vvd個樣

hucfu失眠？

啱食完宵夜 今日打風比dc9湯完

Anyone ppp

go la diu

屌你打風就早啲返屋企啦 死mk

u同胡c父玩

Rb神話已完

psg終於課金課到個決賽返嚟

可惜對手係無敵拜仁

3R大敗

尼維特太牛逼 秀一波操作

u 紅底nedved
Go last? 再轉個巴西陣試下

去呀鬆地

鬆地

等我得閒升完班巴西佬 就會報仇

未得閒sim隻白必圖
升左就嚟偷你恐龍頭骨

要打ss

Psg easy

鬆地有冇睇你鬆地喇沙仔條視頻

咩黎

訓啦柒頭🚬

你去熱門睇下

笑死我 有mv

好想屌姐姐

呢啲mk樣食曬啲女啦 條撚又算長

好羨慕

吉 weak

屌你老母無得收工
幾時落波呀仆街

照做？定hea住等

Hea 當風更訓教

咁都還好

好肚餓 未有得食野

咁我收翻

洗唔洗返工？

唔洗

啱啱訓著左

Weak!

Go 嗎
練習下班巴西legend 雖然未升佢地

我同你打

好 你收工未

15分鐘後，搬緊野

未呀 等落波先有巴士走 而家係到on99

U eat shit

Sad
Go

I can now

Lag lag 地 sor

你終於準備走佬？
go one

波都未控得掂 係咁比你搶

臨尾嗰球本來想jit俾羅馬

慘敗
不過都係巴西人的勝利

俾幾分鐘我
再go

ok later go last
無電

go now

逼害到

打pes要慣啦
rivaldo -6到

我習慣

逼害人

u on9

家下住hall啲細路咁有錢

你有錢啲 課金貴過部電視

pvp

I go

Go go go go go

有無Goal line technology

中超

用落同我正常隊差唔多
守唔住你狂攻

人眼睇好似冇入

我相信pes 電腦唔會出錯的

個波未過曬線都計入

逼害我巴西鐵衛米蘭達
Go last? 我用巴西隊

保方

銀波tello

你隻坐監廢老勁能到 巴西隊
西班牙冇人識走位

我偷雞擺左隻viera入去 都贏唔到你隊普波西班牙
雖然呢度好多人話細哨廢 我覺得好好用

me -6 +ddg+ lag